[法律丁丁]老細故意唔出離職信,令你失去另一個工作機會,有冇得告佢?

aka類似品客個case咁?

「傅流螢」又提到，過去的司局長請辭，都獲時任特首的同意，然後才上報中央。今次曾俊華的辭職，根據港府新聞稿，特首梁振英並無表示同意；這可能影響中央是否及何時作出批准。